{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59750&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창오대산힐링타운펜션은빛동"
    },
    "text": "山と渓谷の近くに位置するペンションで団体入室可能な客室を保有しています。 周辺には韓国自生植物園や月精寺、大関嶺羊牧場などがあり、観光にも最適です。 ただし、家族の部屋を除くすべての客室では調理が不可能であり、入室時間は5時以降で退室は12時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙で送迎はできません。 バーベキュー施設は電気ザイグルを無料で貸し出していますが、バーベキューに必要な物品は個別に用意する必要があります。 最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者、ペット出入りが不可であり、消費者の不注意による施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 また、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは山と渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には韓国自生植物園や月精寺、大関嶺羊牧場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室から調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、家族の部屋を除くすべての客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは貸し出されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルは電気ザイグルを無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な物品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューに必要な物品は個別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数超過はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金に変動はありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 500
    }
}